單幢樓市場

想請教下
持有一層過50年既單幢樓 有電梯 完成所有大維修
622實尺 3房2廳 新裝修
如果想放賣 應該叫大約幾錢到?
地點係元朗市中心大馬路

銀行冇冇估價睇？

銀行個估價 同對上一次成交個價差好遠
好多買家拎個成交價黎做比較 所以我都唔知點好

附近無類似咩?

都有既 附近同類型既 呢到算係最舊
附近有一幢 樓齡新8年
銀行估6.5m 賣家叫 6.3m 最後成交6m
我呢到 銀行估 5.5 - 5.8m 對上一個成交 2018年 4.8m左右

挑
咪用佢成交呎價 乘返你呎數咪得囉
再唔係銀行估 5.8m
你咪開6M囉

我而家都係開6M
不過擺左都4個月 仲未搞得掂

我就係住單幢樓，賣咗成年都未賣得出， 因為對上嘅交易已經係2012年

新8年可以借足30年
你50年樓買家借唔盡，可能會扣少少

邊一區？幾年樓？

賣單幢樓要有少少技巧
你要主動搵銀行sales幫手推到個估價同你想賣既價錢差10%內

再主動教個買家搵同一個銀行sales去搞估價 最好教埋佢做預批

仲有最緊要吉左層樓 唔好有任何傢私
再係咁易油一油牆身+做下清潔
包你好快賣出

旨意班AA幫你推就含得撚

多謝教路。之前吉左三個月，見賣唔出搬左入去。二十年樓1800實尺， 窮區靚裝修都好難買。 睇嚟要幫AA奶西先得。

1800呎根本唔關單唔單幢樓事
就算大屋苑1800呎都好難放

唔知點算，想賣樓移民

20年樓齡咁新
1800呎 單幢
仲要窮區？
好想知邊座大廈

洗幾千蚊, 搵測量行做個估價報告買個信心都好啦
跟銀行無用, 佢地個估價係氹你去佢度借mortgage 先估到咁高, 市價實做唔到

之前有巴打提過過二千建尺, 港九新界最平尺價嘅樓, 我就係其中一間。 呎價低過美孚新村

咪鳩up
銀行一樣係搵測量師估
其實唔係單幢樓估唔足 係香港班測量師垃撚圾淨係識用最近成交價做估價
完全唔識睇交通地段租值

其實我同你其實都可以做測量師幫大屋苑估價
只要用大屋苑最近一個成交價加減5%就得弱智仔都識估

我就好彩d...其實都有人出價既
不過佢地睇住上年個細單位黎出價 覺得我叫價貴
其實我都係跟尺價叫
同埋位置非常好 內外裝修都好好

師兄 不嬲大單位都要平d 尺價

622實尺 叫6m 算唔算貴

先叫5M ， 睇下有冇人睇先，跟手搵人扮買家去AA度問你個單位，到時AA會話你知按揭點做同大約咩價。
有人黎睇同傾價，就扮有其他人都睇，再開高少少，跟手封埋盤，咁你就知你件貨值幾錢。

樓主可唔可以留TG, 有意搵6M樓

甘又唔洗開5M既
因為550都有人狗衝過 不過唔到屋企人個價

你自己搵唔同既banker估到夠$600萬為止
再係28hse 自己開廣告話估足價
應該會易賣好多